[處境角色題]金鐘定北角

如果你係個黑社會mk仔,大佬要你收,愈多愈好,
你會去金鐘站定北角站?
金鐘:

北角:

利申 學術討論

北角係細先逼姐 金鐘大撚到咁